Введение  
Необходимо создать сервис, который будет отлавливать определенных тип событий из поступающего потока сообщений. 
Описание задачи  
Например, есть поток сообщений о звонках абонента (формат сообщения: номер телефона, дата и время начала звонка, длительность звонка, стоимость звонка).
Этот поток сообщений поступает в Apache Ignite и сохраняется в кэше Details.

-------------------------------------------------

Есть задача известить абонента, если за день он израсходовал более 100 руб.
Известить абонента необходимо в течении 1 минуты с момента превышения лимита в 100р. Сообщение о превышении лимита должно поступить в Apache Kafka.  

----------------------------------------------------

Компоненты  
Apache Ignite в роли системы: 
* в которую поступают0 сообщения о звонках (формат сообщения: номер телефона, дата и время начала звонка, длительность звонка, стоимость звонка)
* в которой хранится поступающая информация о звонках (сохраняется в кэше Details)
* в которой на периодической основе (раз в минуту) запускается процесс, который отслеживает расходы абонента за день и при превышении лимита генерирует сообщения в Apache Kafka
* Apache Kafka в роли транспорта для передачи уведомлений сторонней системе, которая занимается оповещением абонентов
Что требуется от кандидата  
* Развернуть Apache Ignite в режиме сервера (запустить в docker-е)
* Создать приложение которое будет: 
    * подключаться к серверу Ignite в режиме клиента
    * создавать кэш Details в описанном выше формате
    * c периодичностью раз в секунду записывать примерно по 100 сообщений в кэш
    * Запустить Apache Kafka и создать топик Alerts
        * **[INFR-3 Kafka topic logger]**

* Создать задачу, которая будет:
    * выполняться на сервере Ignite (не на стороне клиента) 
    * выявлять абонентов которые превысили лимит
    * отправлять сообщение в Apache Kafka  
    
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

* Сборка проекта: ./gradlew clean build fatJar
* Сборка docker контейнера с ignite: docker build --tag="my_ign" .
* Запуск контейнера с kafka: docker run --net=host --env ADVERTISED_HOST='docker-machine ip 127.0.0.1' --env ADVERTISED_PORT=9092 spotify/kafka
* Запуск конетйнера с ignite: docker run -it --net=host -e "CONFIG_URI=https://raw.githubusercontent.com/MGetmanov/cfg/master/ignite_config.xml" my_ign
* Запуск утилиты генерации нагрузки: java -jar itests/build/libs/itests-all-*.jar 



    
